[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [182] Berserker喺世界最強

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

點解nobu搶1001咁勁

恭喜b叔終於改戰模

Good 抽殺pool了

兩個PV入面牙福都好正

留名

lm

隻新BERSERKER聽到5個字就會發狂
而アキレウス(阿基里斯)又啱啱好係5隻字
可能係比後腳跟打死左個個黎GE

Nobu my wifi

唔好再講 陣間沖太又斬我

B叔都係5隻字 希波呂塔?但對比番SF又好似唔係太似

成日打情罵俏

依張好似無咩人CAP

船長alter

有人估B叔 又改模

男nobu

B叔？

船長改模好開心
但係出alter心情好複雜

B叔

話掂到5個字既野少少就被佢取代?左

可能唔係alter
整係換左衫呢

黑鬍子alter白鬍子

用開邊隻除bra膏

疤

同兔子耳一樣靈4變返大

金狗一個月換得各一 唔撚係掛

船腸alter

我都係喜歡元氣開朗既船長

日日玩慎二條脧脧仔

船長冇左條疤好睇好多

會唔會講下船長條疤點樣留低

幫我擋左刀

有人整爛貼係船上面嘅食神旗

仲係第四特異點

情與義

屌

我支旗仔

當年比jack船長追住黎劈 成隊黃金艦隊撞埋黎

加速啦

B叔, 船長都出場

歐洲人留名
聽日一符中五星

好得意 佢個炸頭髮

而家有得換 無睇生放送

頭髮定又係類似阿提拉d頭紗黎 ??

唔記得清bq

宜家狂食蘋果

一個位
有冇人賞面做個朋友
加左留名Plz
141,095,282

Ro 字頭 已加

兩日重點

乜鳩都出alter

checked

扶清7月29 30請唔請到假去event

不了

船長alter我怕忍唔到手……
水著一定好大獲

美海同信長
暴走既味道

船腸個寶具我應該一開就彈

咁講都有好大機會係Penthesilea黎
希波呂塔個家姐
平胸黎(因為切哂兩邊既乳房)
Trojan War個陣帶左十二個亞馬遜人去幫Troy,
但係最後比阿基里斯個一邊既希臘聯軍收左皮
阿基里斯秒殺左Penthesilea之後本身打算鞭佢屍
點知阿基里斯一剝左Penthesilea個頭盔, 發覺佢靚到仆街, 就愛上左佢

亞馬遜女王似層層wo

本來就惡屬性嘅船長Alter變咩屬性

大家都愛咸了

我feel到黑肉係垃圾角
唉⋯⋯全體攻～

買左sony XZP
今個月唔課了。

大家記住打埋隻紅鬼個關

秩序・惡

明明今章係女角有絆加成
Pv主角群就一堆男人

最後一抽3星禮 再見媽媽

Fate/Gay.Order

Nobu壟斷左fgo po既1001

黑肉咁正都反

唔係屋企就八成拎唔到

仲黑過黑提拉 今次我唔撐你喇肥老黎

你地會後悔

你勸左你老友神父抽先

條契弟次次都話唔抽架啦 之後咪又係課金抽

應該由疤痕變成盲左一邊

魔眼黎

之後又派粒膠出黎

早晨大家

早喲

遮左隻眼同條bar姐 唔係alter黎

正想講 換埋衫

Sony是咪有fgo優化

LM

隻辣殺驚可以點優化?

但金眼喎
目前得黑狗 ALTER左唔會變金眼
連蒼銀最後插圖開左眼果幾個都見到變左金眼

男優化

船長寶具是咪已經改左

你部新機玩FGO熱唔熱?

岩岩先買，返去過左data先用

[quote][/quote最後一日先女帝

Event得六日

收島風個阿伯先係真船腸

金團子6萬QP
但明明打一場3BP都有十萬
好在一早打晒

新手升左lv 求fd
261,634,402

新手一問

有五星絆禮係咪一定要裝絆禮

高文++

added

阿伯係黑鬍子啦

不如話宜家果個船長係英女王 今次呢個先係德雷克

養生時間

Kino added

日本個邊風吹緊直家個個係英女王一世

買左1.5部果2首主題曲

itunes?

itunes,GOOGLE PLAY MUSIC都有

就黎升rank 夾埋聽日主線岩岩好

船長貢好j

6章stella full voice

新宿曲試聽

不夜城曲試聽

末日時在做什麼

呢個POOL有伏兵

大家都知道

BBA

有冇bb想加我fd子

黑肉Q卡梅林多數落空

幻獸種

兩個位
反咸先好加
182 336 067

Extra講嘅，我就覺得係堅野

3飛哥1金狗

咸川好波

小說後面d劇情仲撚過份

咁pv嗰個係真船長？

個pv個老伯套衫似英軍服裝喎

群青日和

041,916,152
3個位

唔敢睇

咁德雷克招降收編之前係個海盜喎

我覺得老牛聲唔係幾夾

黑肉大波板面笑到最後

歌舞伎町の女王

LA XXXXXXX added

其實我覺得q卡落空仲好，即係之後會有隻靚少少既q 卡sup

高文++++

ギブス正喲

恰左陣乜撚野pool都冇曬

係唔錯

點解可以咁正

神父=波台迷G狗

算 今次唔計 解散

錯

思路接近

放過綺囝啦

阿M呢排刷緊咩關

xzp用得好爽
開完78樣野轉返FGO都唔洗LOAD繼續打

入驚之後登出

打肥大會開始

依家開始冇咩做

刷凜既絆禮？

有 keep住又帶佢去打QP
依家我個情況出現左
你聽我講下：
我孔明依家8/9/8 我仲係好掙扎緊升唔升爆佢
因為升到9要食20條羽毛
我又怕遲下出新英食羽毛..例如槍狐呢d或其他勁英
我依家有既羽毛僅僅夠升爆孔明再多小小
依家諗緊點好 升定唔升孔明好
你知我玩咩都要急。但我依家又想忍一忍手

sl1400 added

原來add左，無野了

塔同紅鬼大把毛跌
一係等到伊莉雅復刻

冇哂未再刷囉

又開始刷毒針嘅日子

👌👌
咁我喂孔明先

你問咁多咪又係要餵仔

我呢間公司冇性別歧視既

皇妃明明係女黎

MODUKDING ADDED

窿？ 邊到有窿

屎眼

仲有大半日點捱

我可以扑暈你，然後就

啪啪啪啪啪

藍字レム，岩岩加左

>

終於補返空境劇場版
第一部睇到好眼訓，第二部開始睇到停唔到

矛盾螺旋最好睇同bu同意

聽日真係可以留石

抽住一符算

30石以示尊重

可能啲技好勁呢

同意
最後個表情

Ro 字頭加左

搵到張咁既圖

全體寶具

not gay

唯有煲住毒撚驚先

冇驚玩
日日做廢青

steam sale 買

呀
啱啱買左D3

部部都咁好睇
我反而覺得俯瞰風景個氣氛最正

幾時復刻

更新完變咗慢動作
係咪代表部機係時候收皮

唔識空境設定同人物關係，未入到戲
睇完好想佢復刻

睇到第幾章?

不過空境人物關係好簡單

睇完
第一章個陣連黑桐同式點識都未知，所以無乜feel，依家睇返可能會唔同好多

唔夠ram
咩機

定係唔記得開返加速

其實第一章係睇我老母有幾型

睇埋未來福音真係成個人精神哂

阿女好正

而家得閒就loop 空境堆主題曲
聽親都想返煲一次

空境一定要睇埋原著小説

祖

早晨～好想繼續訓，明明訓左成8個鐘

早

黑人，不了

坐等一抽大爆死

650日 20石

屁股就咁睇落應該唔錯 , 但係個樣... 不了

屁股鑑賞家

通常黑人女人d屁股靚D，天生跑手

夜晚閂燈後入

6s
有開加速

黑妹會戰勝歸來

等2周年先唔反咸

普通pool係咪無梅林？

係

要等有活動果時？

2周年照反

梅林唔係活動POOL
係限定POOL

Sanyok

正

唔記得左有生放送

咁快今日有得打

抽黑肉嗎

打完第一個冬木故事，中咗貞德，但想要藍呆，del唔del咗再刷好

唔好玩就最好
好想要藍呆咪再刷

刷到下世 del驚喇

但係貞德勁唔勁？

唔好玩

地底泥

廢到核爆

隻野普攻唔痛 寶具冇傷 技能垃圾

你地撫心自問，呢一年除左ccc，有幾可放貞德bb出倉

咁即係得個靚字，唉

喪心病狂

邊個天才諗呢次劇本
做得太好啦

話貞德廢個d腦裝屎 新手開荒神角
自己on79都算仲要fake埋d新手

升絆
６００萬我都有放
泳裝活動都有用

CCC都係放鐵拳聖女 冇乜見人放貞德

你地想叫人脫坑姐
都唔好俾流料先得架

9成東出

我想用都無,1周年殺職福袋,我見個個都話抽到貞德先課金抽, 結果出杰克

係咪想抽梅林中Jack

全部都唔係貞奴教既異教徒

1.5、二部與未來展望
1.5部的概念像是合集，並沒有要求各作家要寫的像「Fate」，是為了讓大家接觸不同的多樣性。

各章的擔當作家非公開，但是蘑菇表示讀了就會知道。因為是自由發揮狀態，有「完全沒有女角」的也有「完全沒有男角的」

貞德最光榮既日子係唔係第一次羅生門果時

開ser呀

屠龍小次郎嘅時代最威

羅生門果陣已經步入左明狐時代

紅蓮聖女肯出未

其實藍呆都廢

所有呆最勁係弓

因為冇祖傳直感

收島風
二周年buff直感+回避

獅子王都冇

P亞瑟係獅子王？

6章個個呀

係都無敵團通啦

必中狗都唔屌

白槍

仲要係主線果隻先係獅子王
我地抽果隻只係乳上

鍾意乳上多d

拿捏唔好同藤丸既距離真係太正啦
話說藍傻係唔係有幕間 ，好似無睇過

個

白槍個幕間真係好正
成日驚自己變到獅子王咁無曬感情人性
之後成班人做戲迫佢講我鍾意master

感謝川送果12石

咸村

見你係抽story嘅勇者就唔屌柒你

求大神carry
377,831,015

玩左200幾日第三隻5星

上一頁咁多on9話貞德廢屌哂你地老母

故事POOL都抽

咸川大法好

agger 不能容忍

有c狐同孔明

算，都係放棄藍呆，要貞德條大波妹

支持貞德

點解唔淘石頭號抽到滿意先開波
btw 都唔會長玩既ge la

點解唔長玩？

幫你屌佢地老母

嘰

我用黃膠換左換加錢個張禮裝
點解我換哂結果係得4張 單吊一張既

你過左2週年event之後既空白期再講
呢隻驚新手率極低，
得罪講句，玩得既都係貪新鮮

CHING 心水CHING

係到長企嘅都係M

下隻130應該係白貞

啲豆同團係咪換哂QP算

5系

我認真

而家新服新手直接用B叔輾過

係愛呀

有咩用

5000膠換晒喎
睇清楚啲

過左活動就一定要換錢
巴打好唔得閒打咩
金團子一個6萬QP
但一場600萬有10萬QP，又有料出
所以用黎回BP去打>>>>>>>>>>>換錢

GD夫

Gd夫不知幾開心

GD x 阿福

非洲戰神，都唔知幾勁

gd夫有阿福就夠啦

未突滿唔好放出黎伏人

正太偽娘一次滿足

thx
刷完傷害就只打自然回體
素材靠fq都換得八八九九所以都懶得食團打

習總落黎FGO就維穩

阿福最好丁

最好丁一定係德翁BB

我先最好丁吧

衛宮
不了

丁衛宮不如俾b叔丁

岩啊

已經冇得再換

養生期開始，又係打下種火，刷下qp過一日

1.5 第2部

一陣就打完啦 打完就養生

B叔條J 不了

新果隻女戰士4* 個body咁嘅
係咪男人嚟。。

u人妖戰士

笑死

你以前換過1張，果一張甚至賣左

橙

定係保管室

準備開台1個10連中哂新野

諗諗下我又有咁既記憶

年少無知

你自己打得快姐

咸川本身預唔食果打個零兩個禮拜

下星期出船腸組又要抽

有冇見過武藏放髮圖

井小姐fgo幾lv 叫咩名

佢幾時開我幾時爆果通頂打左佢
由第六章開始都係咁

邊個無鎖實個狗籠

一開始睇落無咩咁感覺，但睇耐先發現佢既萌點，腹肌肚

汪

一陣又用負評大軍清算你地

要正
想抽返隻玩但我個box一車車狂戰了

M叔:我真係好撚驚呀.gif

汪汪汪

D回覆又開始出現腐皮

閒狗係咁

又會得閒到咁

我都未負評

有30石 抽新pool定stronghold好

1符中啦 仲十抽

要諗就strong hold

唔想一符爆死可以點

唔好抽

當抽綠膠

留石符等伏兵

搵緊有現貨同八折點卡訂

邊得閒搞

可能之前踢隻個人出群佢爆復依家好似叫瑪莉亞定204204

而且非洲石單野舊年爐石已經由巴哈傳到強國貼吧同舊登

如果你有an機遲小小介紹幾間有貨八折卡比你

有

みんなー、お待たせ～！

今日の夕方からアガルタが始まるよ～！
1.5部はみんなそれぞれトガっていますが、アガルタは「物理的に凶暴な」美しい花々たちとの戦いが繰り広げられます。
そしてかつてない旅情感。「あれ？ ＦＧＯってもしかしてファンタジー冒険ものだった？ っていうか、二年目にしてやっと王道ＲＰＧ！？」みたいな。

今回の自分の一押しは『こんなん担当ライター一発で分かるやん！』と性癖が爆発したエルドラドのバーサーカー。宝具の叫びはマジ必聴です。
とにかく今回はバーサーカーだよ。シナリオをお楽しみにね！

そして昨夜の電撃的なＣＭを見てくれた諸兄には言わなくても伝わっているだろうけど、あえて言いたい。
美女三人を引き連れ、メガネをかけたマネージャー風の礼装ですげえドヤ顔している主人公な。
後ろの三人、それ全員、○○だからな。

それにしてもあの少年は何者なのだろう……正体が分からないので、ここは仮にマッシロイ、と名付けておくか……

呢個pool吸引力完全是零分
樣又唔討好 聲優又唔知係乜水

基本上確定左係東出寫+係小剛lily

黑皮CASTER我相信係久川綾

日本好似傳係永遠既17歲

唔會掛, 井上喜久子喎

未知乜聲優就話0分

係就抽硬

黑皮我覺得似能登
能登係黑街都配左個黑肉妓女

預備all in未

你抽埋我嗰份啦

淨返2個係水獺同星空？

咁係唔係可以SKIP劇情

東出都可以

係？又關我事
唔好老屈喎 我識你老鼠咩

無入過你D垃圾群喎

又夾埋恰個輕度弱智

睇完劇情咪又係會抽

你又有入
我真係冇喎

估唔到係你督灰.....

希望大家唔好再虐畜...

我睇技能再決定抽唔抽

有預感女王B實吸唔少人抽

我唔抽

抽晒先再諗

唔抽

等pack 第2部再考慮

唔抽，反正會入一般池

讀心晶片

又有花生？

又有石儲

初めての相手はぐだ夫ではないッ、
このデオンだッーーーーッ！

講乜野BBA

06邊有咁大波

阿姨你玩緊cosplay呀

咩事邊個拍我

有睇 好撚正

睇埋技先再決定係咪strong hold
但又好想要loli

攝左野 平時無咁大

06都有變化

其實想問好耐 06係狐尾抄C狐bb狐尾狐耳 但fgo又有但好似又無果陣記憶

月裡側嘅記憶應該得BB SakuraV同Tamamo9有

國王係咪性無能
點忍到一千零一夜啊

Cal完佢個心理陰影面積再講

而且佢條女屌完第2日就會殺左佢

你係未第一次出個陣換左一張啊

係咪自己合左張

咁就蝕左5000膠

兩首1.5章主題曲

乜鬼野寶具黎

弱點看破

二次元嘅剋星永遠係FBI

精神攻擊

就快要有水手服阿福睇啦

有update

仲有半個鐘上水

無知一問
點解大公會由槍兵變左b職既

有聖杯了 餵埋隻黑狗就到媽媽

老到short左

慘

開ser 前9貼

[靠估]因為槍職大公要搭埋羅馬尼亞靈脈主場
先追到一線英靈級數
fgo冇可能限死係羅馬尼亞打 唯有狂化buff一下
(不過之後傑克肯娘 星數不等如強度論 令佢狂化設定好多餘[/靠估]

設定一早講左
Fgo嘅大公係以開左鮮血傳承嘅狀態被召喚
所以係B職 因為有吸血鬼嘅狂化

同樣道理，李師傅都係，無神神變左少年槍老年殺

仲大狗 直接媽媽喇

果然師匠緊身衣已經滿足唔到我
體育服，學校泳裝

緊係尋晚生放CSOR禮服

唔關事 兩個書文分別係肉體全盛期&技術全盛期

餵到98唔餵埋好唔順眼

咁南丁又做咩係狂職

設定有寫既野不如自己睇？

又要爆果推劇情防劇透

Fgo好多依啲例子 可以同人對答如流但其實內在嘅認知因為狂化而改變
好似奶光就有 情人=母子嘅認知
南丁狂化喺邊就自己睇劇情啦

2分鐘

怕咩早兩個活動送左咁多果 好似十幾粒

仲有3分中

1分鐘

入緊GAME了

咁似黑提拉

跟本就係

對波唔係 邊有咁大

等cv

薦左PAD

boom

#

讚左文西靚就失控

笑左3膠仲要一個月得一張

講緊係金膠

黃金律美

抽未

睇落似係廢技, 可以唔洗抽

大爆死

乜撚野事d技

忍唔到手 射左1pack得隻狂

3技會唔會全體

有冇CV

17歲

十連大爆死啊

4符大爆死

竟然會係井上

好撚廢

大把

兩符大爆死

睇黎真係可以stronghold 石

好波唔係登,唔洗抽

唔正咩

廢到

得60粒, 真係要換好快就玩晒

玩家或多或少有強度廚心理
心裡說不，手指卻很誠實

又夠鐘一符爆死

坐等靈四圖

好撚豬 真係不了

靈三

靈3喲肉

艷舞

好正喎 黑肉

見有30石抽下唔小心中左

唔記得會有海豹

唉 辛苦你

有冇loli靈基圖

要用石抽

[img]
咁得意

照幹人可也

Over,發現海豹,over

Show Blocked User - 果仁

其實我覺得卡面真係唔差

辣殺

今次4隻角色應該會係船長, 幼妻, 小剛, B叔

以為可以蒙頭入閘啦
以為可以熄燈入閘啦
....

低過5分

pool 2 係男人pool

黑肉係咪限角?

除非np率同hit數破格
否則仲衰過殺生院幾條街

唔係 常駐 被人稱為術福袋的惡夢

唔係

BX 同殺生院有恥笑對像

唔係, 之後應該會入常駐

阿福

5星阿福不是夢

立繪都無

聞西完勝

一早扑左啦

過場快左

遲下福袋c職又多隻 幾時先中孔明同c狐

qooapp係咪上唔到?

上到
剛剛先UPDATE完

所以話點可以唔反咸

拎B叔打下先

食到特攻嘅有幾個

3技全體

招3技

專打二五仔

3技

憎希臘

隻4星重勁

全體我諗得30%

都有唔少希臘英雄

可以儲石

屌你老母想要四星

BLOCK唔晒

三巨頭邊個跑出先

B叔攻擊模裝好睇左好多

B叔同船腸

晴天巴

berserker 係世界最強

船長普形左好多

提下新手 唔好貼圖

正式宣佈今次VIP係亞馬遜女王

海豹特工隊

b 叔

中
仲有15符乾淨，結束這個回合

唔好唔記得過左主線仲有人入POOL

之後嘅反骨仔+死敵 阿基里斯

B叔個比例同寶具正,普攻稍慢左
船腸全部都正

兩隻都無

入唔到qooapp
我要課金啊

提多次各位女沙煩有絆UP

Qooapp大爆炸

ITUNES又型

我都要亞馬遜女王, 唔想要冇眉娘

全女班上陣

三符大爆死

而家唔出黎 福袋個時千其唔好出黎

阿福同德翁恩奇都都包埋

入唔到qoo個啲係咪Wi-Fi緊
試下4g入去再轉Wi-Fi

三隻都冇

B叔要三B卡先鳩叫

但係今次個pool入面隻B職>>>>> All

課又唔係，唔課又唔係。
都唔知課乜鳩好～～
點解條女唔可以出勁D，唉⋯⋯

點數加哂去對波

屌 好撚驚佢阻住我福袋抽C狐bb

B叔開技會叫,有爆風

話知佢勁唔勁，鍾意就抽
利申 冇愛

你還有New啊

條女咁黑，粒lin實又大又黑啦

外遇

而家術福袋變得好伏
一係上天堂，一係落地獄

590,676,366，一個位
add咗留game名，唔留名唔accept

你有寶3已經好好啦

過主線會加邊隻？

外遇仲要咁樣

三千七絆一場

最終幻想added

哥倫布黎GE, 我諗應該係過關入POOL

三星 正

屌你老母呀 6個月你中過任何四星五星
唔會再玩

屌 刷刷先

あらあら 怖い怖い

畫師係ATK 其實唔差
只係強調左肉感姐

如果福袋中左壓佢老母金膠

已經好過黑鬍子

一關3千幾絆

咁大舊壓唔壓到架

屌 我嘅船長 好正呀新模

綠魔放

係時候返屋企j下隻紫髮蘿莉

咸濕蘿莉

女帝

例牌入唔到game

皇帝特權=要幫拉二含

船長個公仔好似都整Slim左

成隻英靈,寶具同動作都升左個層次

恭喜終於登到女帝

Lily 小剛

屌那星
唔識泵NP比你綠魔放比佢都無撚用架喎

Hea撚到,係咪尋晚用小畫家求其出貨

多謝大家

依個技能組放係謎X身上即刻起飛

好型wo

得B既皇帝特權
重有招自己食唔到既綠魔放

睇錯 原來綠放冇自己份 自

唔識泵NP就已輸九成啦

成功燈走綠魔放,好波

50%

武則天？

Amazon Berserker >>>>>>>>>> All

咁大隻

中國玻璃心預準
話武則天係蘿莉

模組好蠢

掟你落山

小剛

有d接受唔到

好波 skip

d攻擊好正

幾可愛

心靈綠洲

經歷長久嘅苦難，天文台員工終於痴撚左線

求長玩fd加

962 775 399
4個位
add左講聲

全職階五星

很想要

百度

加左, 連登不是高登

黑絲,出事了

幾時到C狐bb黑化

應該係同黑狗一樣story限定?

好撚型

I WANT THIS

modukding added

黑船長好正

唔G咩職呢,又係AV?

等睇老凍訓身

佢迷咸

差9萬又多隻絆10

好想比佢踩

咩職?

我估原職

黑皮係咪夭折/收皮得最快嘅新角

爆唔爆果好呢，但其實又唔急

如果真係出實抽

記返起第三章果陣
船長話要同盾子環遊世界

睇PV重以為金髮係新角
原來係百合騎

而家support又多個曬卡位

咸川好........

好乜
夠膽講曬成句佢

衫黎架姐 嚇我唔到既

人地有OO架

加左 憧紅

性別任變

男的也好

qooapp我屌你老母

屌 好多基佬

船長立繪係分差 而且圖鑑新位得4個
應該冇角

added 世崎

點解孔明絆點加得一半

拉二招技從來放比自己

即是會出換衫?

因為有丁

依家先得9對金狗, 幾時齊50對可以拎黎食

女性先加多啲

諗下殺生院

add哂 夠數
遲下再招

但我又想要女王

拉二3技一定係開場就放黎+NP, CD完又會即放

唔好再出新角折磨我
追完黑皮先想問自己一句 其實值唔值

更係值

你又岩

今次只對黑船長有興趣

值呀,好值得呀

憧紅比埋你ID我得唔得
以前CC PAD都有你做fd

黑絲大波 點忍

屌你射歪

搵炒散allin

我要賣靈魂俾路西法了

阿福唔捨得我條撚追埋黎

扶清份糧又要ALLIN黑船腸

提提咁多位手足
Fd list已經開放extra位
快快手換人入啦

換左衫咋 呃我唔到

026,374,594
8個位

MELT

yes

3符支持下竟然執返張寶石

之前德翁圖真係少, 希望出完今次1.5-2會多D德翁圖

all黑丁 ex白丁
黑白雙丁已上線

得罪講句 德翁>阿福

3千7絆 喪心病狂

終於入到
閉關沖劇情避劇透

對波係4次元百寶袋

唔巧劇透牙

認同

大個就會變左有隆就得既咸濕佬

一早賣左比路西法

認同者皆13/7十抽中黑船長

寶具露晒底

377,831,015

5個位

船長兩個開技語音都改晒

幼女真名

我屌武則天要食毒針
之前懶尻冇換

黑狗貓貓今日可以絆10了

charlie added

你個名

B叔ALTER

屌 睇錯左德翁句我地搵魔神柱做搵我碌魔神柱

大膽預測下星期已經出黑船

cls 真12試煉

船長新增左三個對其他人嘅語音
可以留石抽alter

又黎

60石7符大爆死

狂寶具

完完全全係Amazon
Violent punish！

比lilith寶具洗到就好笑

理性蒸發

情報抹消

有boss版b叔 12條命 唔同左樣
好霸氣

有冇可能消到呀,我就唔信啦

多左啲紅邊姐

反咸係冇出路嘅

有個框框住果D BUFF都消唔到

佢處決左朋友,不共戴天牙

迷咸特別垃圾

咸:聽講好多人skip

對住呀福成條主線點忍?

有壓迫感過魔神柱多多聲

成日都係幫人推pool,上次ccc 18pack 1隻5* 今次 13pack先出1隻5*

想問一下1pack係講緊5000yen定9800果pack

呢個真 好有威勢

帶住兩條魔神柱

今次改模組個三個都拉長左個人
就算普通B叔都勁撚大隻

13pack

我覺得b叔好似連個畫風都唔同咁

出寶具個下D霸氣真係

Uncle B

屌
兩pack一彩圈
白貞騙我

老屎忽大晒

不黝都係140石當1pack

B叔個比例正常返
之前縮埋一舊咁

拉長左型好多..

追左5pack已經覺得好傷

sh落水著
順手還債

矮小版好似哥布林咁

咁撚柒都抽

相對阿馬遜女王好細粒但好勇武個反差

只要是新沙煩 就算是垃圾也抽給你看

而家先正常

船長對波感覺挺左

唔單止係個身正常返,個表情都正常左

素媽奶有龍斬但又唔出得場

素媽奶

既然某紫色老蘿莉都黎左
到底成日講既泰始王係fate會係咩料

船長

不願面對

唉 搵到17歲配音 我都應該要比下面抽下

屌成日彈game

到底牙福會唔會食女,定係完全少女心呢

課唔落金+無得睇人叫春既FGO真係好悶

short架佢 有理性蒸發

我真係理性蒸發

啲路西法教徒去晒邊？

睇日本/支那玩家開台抽卡囉
兩邊都照課不誤

話說真B叔個根性回幾多血?

都好～食下花生先

應該break。12次

真心想J黑肉
殺生院
奶光
黑肉
近期三個大波沙煩都J唔到

分身搞掂左女王
正身安心等黑船腸

哇屌B叔攻擊動作真係型左好撚多

DATA更新

無神神有data

黑船腸在呼喚我

反咸先有出路

其實德翁算係扶他, 而阿福就係偽娘

FGO返黎啦

電腦大爆炸

LOAD極都入唔到

體都未清啊

大王會戰勝歸來

咸川擔心大家唔夠石用姐

Neta防止、轉link

Yooooooooooooooooooooooo

入得番啦

咸川識玩
近期d囡囡尤其大波妹就配垃圾技
下隻C如果男人就可能係Q buff

路西法

快D出skin強姦我

後面 吃飯的地方

靚卡面 大波 配廢技

男卡面 有J 配勁技

真識玩

武則天已經係Q BUFF

UP錯圖

靚卡面
唔識欣賞sor

至少還有波

武藏

支援已改為Yoooo之軍勢

摩擦力

愈嚟愈想玩下女裝山脈

偽娘本我有個畫師推介....要既我比你

幫牙福同垃圾唔識串做勢

玩齊曬

……

女裝海峽之後就無玩了

芙蘭好萌

又黎，上次先打電話屌撚柒咸川唔好再搞中國

而家冇乜心機 聽日先 畀fd撚到要差唔多11點令先返到屋企

聽日到丹下櫻同女帝啦

叻架又搞乜撚野

CC你...

嗱 你地話唔抽 跟住appstore 又第一了

會懷孕 邪道黎

成班二仔底迷咸

me乜都mo抽過 符係媽媽嗰陣抽曬

第個 一言難盡

根本成班都為左抽四星

石符只有機會係黑船長個陣消耗
如果冇黑船長就直飛水著

咸川識玩
見黑皮唔算太受歡迎
就塞兩隻人氣高D既放四星比人易抽既幻覺

再放伏兵黑船收尾

黑船來襲

想要4星我會睇埋黑船長pool會唔會有
冇就算數當冇件事,反正4星抽完玩兩野又放置

送果12石中左5星

B叔死忠們快啲出黎圍剿小剛

收到風台主爆緊果推主線 目的係為左.....

呆毛戰隊

船腸對波好似大左咁

誰怕誰

跳黎跳去

畫到咁似阿提拉 想典

佢又為左個圖鑑開曬燈

咁真係好多4星放置play丫嘛

已將小剛逐出貞德教
居然”悔“辱幼貞

錯啦,幼貞有食聖杯當5星

點都唔夠人快，成7點先入到驚

好想抽
抽唔中

no la ，無左非洲石 圖鑑全著燈計劃夭折左

我真心想抽黑肉
真心啱我口味
小肥底大波
個樣成熟有騷味
把聲又淫
寶具係黑肉版殺生院
反而兩隻4星功能ok但圖伏
特別係隻蘿我直頭覺得醜
結論黑肉唔中
4星就兩隻都寶二

痴線佬

等陣先...點解張被突起既

Fate山脈Order

但係個嘴真係接受唔到...

閂燈加個紙袋未差唔多囉

代言人 小剛一路好走 第二張bam

黑船長是咪未有得抽住

其實黑肉d動畫好有趣

雖然我都想bam
但男人黎bam什麼
雖然不會懷孕係幾好既

毋忙621呀

有啲咩留返同連仔講

Amazon女王啊

大切斷！！！！

但係好樣衰
啲技又廢

無露暈喎, 睇清潔D啦

件衫濕左水, 高光位黎之麻

OMEGA~
Amazon
Evolution

千翼幾時死

同上一次一樣 都係塵黎

其實我冇睇,因為太血腥我怕怕

IYU!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個嘴先夠味道
真正既鯉魚嘴
諗諗安祖蓮娜祖莉拍蘿拉果時都要搞大D個嘴唇你就明

佢乜水

吓? 認真？唔識佢？

唔識好出奇咩
電影我只係睇 動畫電影 同 西片, 但係從來都唔會去認西片D演員囉

少少驚訝啦
畢竟佢以前超級紅
而且係畢彼特老婆

621

笑

個唇叫性感囉好無

肚痛

你真識食

點解1.5部開始學妹都唔撚入特異點

1001

唔夠人

十卜

基地唔夠人

好似係 要頂dr個位 好似係

原來amazon係G RECO個突擊姬

你有d料 識野

瑪麗蓮夢露性唔性感？

未屌過 5g

呢架性唔性感

除左黑船長未知，其他角色睇人真名cap圖基本上估中哂

要問返gay/絲

加埋俾4仔復活後變唔到身

有講過變唔到身咩?

學妹, Saber, Csor都係我老婆

唔屌第二次

拎左C狐BB條藍白間底底逼貓貓著

幾時出埋另一個amazon

新宿一開波有講過回路生曬銹咁

變態

NOBU你也好不了多少

食色性也

你地兩個都係鹽濕痴線變態佬

笑什麼

我幫佢通番

1002

粗重功夫都係交比我

助攻

再嘈叫醫生食哂你D藥再偷埋你條底底